我地係咪唔適合

其實我都唔清楚自己點
真係唔知點樣先叫鍾意一個人
點解你可以咁輕鬆
叫我去搵第二個
有時真係唔知你真心定講晦氣說話
未一齊都已經咁樣
係咪唔應該繼續

諗咁多做乜 去訓教好過啦

咁早點訓 佢夠膽死唔搵我...

未一齊 但叫你搵第二個？

咁你改名啦
去訓教唔好理佢 佢後悔既話就會識珍惜你 唔後悔既話都無必要理佢

其實係我飛機佢在先 但...佢咁嘅語氣 我接受唔到 係咪死都等佢搵？

有無諗過佢真係當你朋友

抵啦 on9

即刻end game?

佢講嘢真係好鍾意轉彎抹角
明明唔想我去
但係都要話OK 冇嘢
你鍾意就去啦 我真心覺得OK
我聽到真係好無奈
點解講嘢唔可以直接啲

可能佢太愛你 想你做自己想做嘅野呢

最後個句係 你去搵佢啦
跟住我唔識應 已讀咗
搵唔搵翻佢好
佢係指我之前鍾意嗰個

我先係女人

我地未一齊呀... 可能我俾佢嘅感覺好唔認真

有時真係覺得上演緊大大與小妹
我係大大 佢係小妹
完全唔明佢嬲乜
但係永遠唔講
明明我先係女人

個男仔幾大架 仲好似小朋友咁嘅

呢個啱

一樣 我為個ex付出一切 一直留係過去追大家互相答應既夢想 但就話我唔識關心佢 比人搶走咗

忍唔住去左搵佢
犯賤

可能係啦 我都成日諗 點解會揀我 佢ex靚我咁多

咁又唔好咁比較 好多時候大家感覺姐